# McDonalds - Sistema de Gestión

Proyecto creado para la Universidad como prueba de integración de diversos frameworks de Java.
En el sistema se tienen tres tipos de usuario (**Administrador**, **Vendedor** y **Cocinero**). Cada uno realiza una serie de acciones:

* **Administrador**: Da de alta usuarios, ingredientes, items, puede invertir roles de usuario, etc. Tiene el control total del sistema.
* **Vendedor**: Ve el listado de ventas y puede crear una nueva.
* **Cocinero**: Despacha los pedidos creados por los vendedores.

**Aclaración**
Dentro de la carpeta *documentación* existe un backup de la base de datos con cuatro usuarios precargados:

* **Administrador**: Usuario: admin, Password: 1234
* **Vendedor**: Usuario: vendedor, Password: 1234
* **Vendedor**: Usuario: vendedor2, Password: 1234
* **Cocinero**: Usuario: cocinero, Password: 1234


## Construido con 🛠️

* [Hibernate 5.2.6](https://hibernate.org/)
* [Spring MVC 5.1.3](https://spring.io/)
* [MySQL](https://www.mysql.com/)
* [Materialize CSS](https://materializecss.com/) - Usado como framework Front - End

## Autores ✒️

* **Federico Ignacio Ibarra Berardi** - [GitLab](https://gitlab.com/EuronGreyjoy)

---